男人老狗叫JOJO有冇問題

Hello my name is jojo, I go to school by bus

我叫waiwai

Jojo

男人叫豆豆都冇問題啦

Kono dio da

自修室嗰個Jojo🤤

JOJO~GOLDEN WIND~

gio gio解決左呢個問題

男人老狗叫Dio有冇問題？

我叫Dio

餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦！

你好似承太郎咁嘅樣叫乜都得啦

你係個差唔多兩米高嘅靚仔大隻佬叫咩都得啦

學識波紋未？

我叫yoyo

我叫CHUCHU

POPO

立即高級哂

巴打你個名

仲唔滿意係咪會有3:45出現